如果要係藝讀Ching同張志剛中揀一個做你男友？你會諗幾耐

一秒都唔洗就揀張志剛，有時事觸覺，樣貌比藝讀 Ching 成熟穩重

我會揀要我揀要邊個果個

即係我呀